騰信（700）係200蚊時入左

走唔走好

我仲高位啦，正一廢柴股黎

穿200唔走，穿左190唔走，穿180又唔走。結論唔洗走

放心啦 , 你買既係騰信

唔係騰訊驚乜呀

都唔知驚乜
騰訊擺明歷史高位已見

基金一邊沽緊 一邊搵財演護住條後路叫散戶唔好走住
過多 N 年後 , 就會見到另一隻 5 號仔, 另一隻 330

唔走唔緊要, 每個年代都有屬於佢既牆紙

700唔跌 其他股邊有得升

see 174

盤股初開
騰訊每上到高位
都總有人衝出來財演上身咁
見頂架喇無架喇走啦
結果

有咩好驚，3年後500啦

Molamola

192 走晒， 200 買

買唔多既 溝淡佢啦

202買，依家得個等字

同一條船
都係202入

買得多既 溝淡佢啦

short左隻put

過幾日美國議息，一加息即跌

我都係202

唔好走黎緊會去180到時再放

加得比預期少
反而會升

202 +1

之前190血肉長成, 幾野大成交就對穿左, 支持位變左做阻力位.

加上港股呢期人升佢跌, 一加息, 我諗港股實借勢跌, QQ應該係咁先.

Same... 倒蝕緊

美股升，港股跌

美股回調，港股股災